[開路]推爆警犬開路

天后、銅鑼灣、炮台山站全部塞停。大量手足入唔到VP。
VP手捉齊叫警犬開路!!

TUI 開路

Tui

警犬開路
忽剝奪遊行權利
DLLM

喺維園嗰涼頂裏面坐緊千祈唔好嚟搵我

TUI
VP手足叫警犬開路
鐵路手足俾壓力港鐵職員，叫港鐵上頭同警犬聯絡

TUI

迫出馬路啦diu